認真, 每個星期, 應該六和日都一定要去機場

之前, 好多文宣, 勇武, 根本在港共或中共眼中, 完全可以不用理
我只是在陳述客觀事實
所謂勇武, 在港共眼中又如何? 完全唔驚, 不怕你. 黑警full gear
文宣, 又如何? 港共和中共財大氣粗, 不理會你們
但機場客觀講, 是要害, 當日只是塞機場, 已經多國關注
股市暴挫, 旅遊警告, 貨運業, 物流大受影響
初時, 我都以為機場不太影響, 但原來一日塞一塞已經無幾億
大家想像機場效應
香港的排序很密, 很多客機, 要載埋貨
客機一遲起, 甚至取消, 遊客出事, 航空公司, 機管局出事
其實大家有所不知, 原來貨機都出事?
因為大家都是排隊落貨, 如果推遲下貨, 或者阻塞, 很多易變壞的食物或東西, 立即出事

機場一塞, 一日無幾億
一星期塞它二三日, 除了金錢損失, 物流, 貨運, 航空, 旅遊, 零售, 酒店, 展覽, 一條龍仆直, 這些聲譽和損失難以量化
而且機場是相對安全的, 在街上, 黑警什麼也做得出來
我明白, 很多人都是善良的, 怕影響了旅客, 但你和對手打交, 只是打咀炮是沒有意思的, 要令對手痛和入肉才有用

當然可以二線作戰, 另外加一區遊行
每個星期, 應該六和日都一定要去機場

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

機場係要塞，但人數上起碼10萬先有用

支持 但幾個post叫勇武唔去街頭抗爭係無用
我比盡你個度一兩萬人 都塞唔到
變相係逼勇武813咁硬塞
其實係要叫得郁平時involve唔到係勇武手段個一大班人
真係要每星期六日入機場

點解機場post 成日沉??

推

冇錯，機場一定要個個星期都去

721

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

有ching話星期五夜係貨幣運高峰

光復香港，時代革命

機場緊要d

pish 有冇可能長坐 大家接力

五大訴求 缺一不可

打經濟牌比街頭戰有效